原來理大廚師佬係高登仔嚟,牙祖又贏

之前有高登義士刺殺何妖依家理大廚房佬又係高登仔牙祖

透過 HKG 分享一則貼文：我係廚房佬，有關理大，有關被捕，有關飲食，你問我答

回家了

個邊食蛋哥屌中女蝦條 昆人錢post 都食花生食&買到破產

返屋企啦

高登仔先係做野ge
連登仔打字就叻

條中女咩樣？

高登仔：
斬狗天王寺
理大廚房佬
梁凱寧
鄧月平

Cc台兒登仔不嬲口頭勇武

一早返左去

對付五毛網軍簽petition 冇飯掂，啲藍絲開嘅乜鳩「暴徒廢青資料庫」page都冇收過皮

蛋哥有料
原來本民前，貴圈真亂

冷氣登

高登仔連何妖都捅埋啦

兒燈全部冷氣軍師。

邊個嚟